今屆世界盃有冇機會有默契波?

克羅地亞專登比冰島炒

就算阿根廷對尼日利亞踢成點都好都一定出局

克羅地亞可以唔care Nigeria 定Iceland邊個次名

尼日利亞大炒阿根廷咁克羅地亞咪次名

而家克羅淨5球差 尼日淨0

你唔會冇腦到比人大炒5球 up 掛

3球都算大炒嘅ja

尼日炒 小花隊3球
冰島炒 格仔3球

3:0
3:0
已經跌落第二位